食拉麵慶祝私煙死

實在太開心唔知講咩
唔好問幾錢係邊

好食嗎？

冇店員妹妹圖 負皮

差啲唔記得

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

蝦沙律 咁多蝦

食過.好食.想食埋個碗

好味囉

邊度風龍？

今晚食咩

食拉麵唔叫 屌你老母

觀塘

粒星星幾可愛

樓主好有錢 餐餐100蚊

正呀

三個都男職員

黃店當然好食

渣嫁係都食貴d

私煙就食咁貴之後林鄭同埋30000死點算

支持

咁多蝦既?
之前食都冇咁多

想知係邊

無小龍蝦沙律好食

下面全部椰菜黎